Root左機就開唔到銀行D apps

RootClock都無效
點算
唔好叫我買多部

仲用銀行

magisk

samsung好似用唔到

等我幫你Google啦

係撚
利伸:用緊

唔用銀行點生活